（急救）有無郵差叔叔係到？

早幾日喺小巴唔見咗銀包
個銀包有我爸爸張身分證
而佢近排有事入咗醫院 可以出院補領的機率好低

今日撞返個司機
佢話啲乘客拎咗，揼落綠色嘅郵筒
已知係荃灣區
我想問如果你哋喺郵筒執到銀包會放喺度幾日定係上繳去總部
又或者我要去邊或者打邊個電話先搵得返

感謝你地

推

唔該晒你

push

重力一推

搵番未？

我係樓豬個fd,搵返了